劉細良指中共仲衰過胖虎，胖虎只係迫大雄聽歌，中共連校長大雄媽媽都要迫聽歌

我記得多啦A夢有集食左聲音糖向全世界宣告魔音喎